員工郵寄投票表決組工會議題 亞馬遜官方阻止：郵寄投票會有舞弊

作者：脫北者冰狼

亞馬遜員工要以郵寄投票的方式來表決組工會的議題，但亞馬遜官方試圖阻止

原因是：認為郵寄投票可能會有舞弊情形產生

----

笑死，你亞馬遜總裁不是擔保美選結果沒問題的嗎？

標準*2

強權之日常 : 我可以, 你不可以

自己得益果陣就冇問題
到自己利益受威脅果陣就覺得有問題

肉酸到

左9末日

呢D真係仆街公司

🪃